A0嘅你 有冇信心聖誕前出到pool？

誰又騎著那鹿車飛過

Molamola 玩free hug取下暖算啦

a0女

尖沙咀海旁

有信心出唔到pool

冇

做人最重要係勇氣

期求天父做十分鐘好人

無

幾好，到時買枝香檳自己一個隊

賜我她的吻

屌 係都聖誕後先
聖誕出街洗費好大

應該改標題 有冇信心新年前出到pool

屌 對象都冇啊

只有信心新年後都出唔到pool

九月到而家都搵撚左三條女吹下水
吹撚左幾日全撚部都有仔
你老母系出乜撚野池

聖誕 倒數最好用黎約人等出pool
我就是例子 聖誕 倒數都約左佢出黎睇戲+食糖水
最後係一月出左pool

冇
平安夜好平安

又係你絲打😂

唔敢諗喇
睇怕出年聖誕前都出唔到

好有信心話你知 冇信心出pool

好陰公

2118年聖誕可能有機

長命百歲